人到咗咁上下年紀，就唔會咁執著身邊嗰個係咪真係咁愛佢

只係想有個人陪下自己🚬

輸幾多

姐係幾多歲

17碎就看破紅塵，是否悲哀🚬

陪？你唔搵你牙媽陪？

合作伙伴

執返前日輸嘅一半

佢要陪佢老公🥺

唔擺酒唔買樓求其執隻幾十蚊戒指x2就去登記，應該結得成

20已有呢個諗法 覺得根本唔會有人真心愛我 最後一定會派帽比我

咁你就放過人啦

不鳥

冇愛嘅話好快會分開

利申廿中過來人